...

....

屌你老母波圖

絲打你冇波咩

收聲啦比利